永遠支持不幸中肺炎香港警察康復瘋狂集氣區

最緊要人有事🙇🏼‍♂️
話曬你地對香港付出咗好多🙇🏼‍♂️

準備轉行做香檳炒賣師 發國慶財

打錯 最緊要人冇事🙇🏼‍♂️

三萬 thx

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻